突然諗返起孤星淚呢套卡通

又或者叫悲慘世界
大家會唔會同我一樣對尾段劇情好深刻